★第62、25宗確診者在2月6日回港時，二人坐同一架車101X

澳門追蹤流行病學資料。本港第62、25宗確診者，曾經澳門，昨天澳門說發現這兩宗個案在2月6日回港時，二人坐同一架車101X（10人上車，3人來港，1人已有他電話，另外2人只有名，未聯絡到）、金巴（1700開出，約有30-40人），經港珠澳大橋。呼籲市民如坐過同一班金巴，聯絡當局。當局正追蹤二人搭巴士的情況，但患者未必記得清楚是否坐或站等。